點解冇人搞返個反反七警判刑遊行？

成班網上屌佢地有咩用
冇人走出黎屌

成班鍵盤戰士

我尊重法治，尊重法庭判決唔得呀？

而且都未上訴

咁攪個歡迎七警裁決大遊行咪得囉

到時佢地又會搞個 反反反 七警判刑遊行

邊個敢出去？
佢哋惡到咁
唔知嘅仲以為七警俾人屈
你出去遊行 佢哋全部拉晒你哋返去慢慢玩都仲得
反正我哋連可以報仇嘅機會都無
七警打完人 俾人判咗
依家就咁多黑警走出嚟
佢哋唔係反七警判錯 係喺到恐嚇我哋呢啲市民咋
話你知你搞個反反七警就有咁多人嚟慢慢玩鳩你

人地惡 人地恐嚇我地就要龜縮？
唔好講咩政治立場先 明明犯左罪都可以有咁多人覺到佢地冇錯
仲搞埋個遊行
我地就網上屌幾句自high完就算？

唔縮可以點？
佢哋鍾意可以捉你返去玩鳩你打你都仲得
一陣唔只搞你 搞鳩你身邊啲人咁點算
再唔係最簡單 反正黑同警都一派咁濟
佢哋叫啲黑嚟搞你 跟住報案無人理你都仲得啦

再唔係我哋唔網上屌幾句可以點？
遊行？佢哋都唔撚驚啦 同埋又有幾多人會出嚟先

on9樓主講到咁勇咪自己去警察總部示威囉無人陪唔夠膽去呀？
咪撚又害人做d無用功啦，得個衝動有春用咩

好